# DBRemittance

Добрый день.
Были созданы таблицы Remittance, Sender, Receiver, Funds в соответствии с ТЗ.
Созданы зависимости между ними и таблицы приведены к 3 нормальной форме. 
Заполнила таблицы на столько, чтобы проверить всё необходимое.
Разработала 2 хранимые процедуры:
 1) CalculatioRelations (Процедура отвечает за небольшой расчёт полученной суммы клиентом, 
                         после перевода из 1 валюты в другу)
 2) ChangeOfStatus (Процедура отвечает за смену статуса
                    денежного перевода с учётом "=>": 
					1.	Created (Создан). => Sent, Canceled
                    2.	Sent (Отправлен). => Refunded, Paid)
Разработала 1 функцию CommonCurrency (Функция для определения отправителя, получателя, 
                                      суммы перевода (по валюте отправителя),
									  валюта, и статус перевода)				
Разработка данного модуля заняла в среднем 5 часов. 
Спасибо за внимание.									  